%\documentclass{article}
%
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{graphicx}
%\geometry{tmargin=3cm,bmargin=3cm,lmargin=3cm,rmargin=2cm}
%
%\begin{document}

\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\Huge{\bf{Sistema de Biblioteca Digital}}\\[5cm]

\large{\bf{
\begin{tabular}{ll}
	María Andrea Cruz Blandón. & código 0831816 \\
	Yerminson Doney Gonzalez Muñoz. & código 0843846 \\
	Cristian Leonardo Ríos López. & código 0842139 \\
	Luis Felipe Vargas Rojas. & código 0836342 \\
	Edgar Andrés Moncada Taborda. & código 0832294
\end{tabular}
}}
\end{center}

\begin{picture}(100,200)
\put(200,-100){\includegraphics[scale=0.8]{LOGO}}
\end{picture}\\[3cm]
\begin{flushright}
\huge{Plan de Proyecto Versión 2.0}
\end{flushright}


%\end{document}